［晏菲路路慘案］利物浦 對 車路士

成人台

慢到

1001聖手呢個名始終都係屬於戀童典

多左個路

上緊堂

想叫連狗幫我Del咗個po佢

主場五連敗
創造隊史新一頁

陣間又比人以為波台利狗出精成人台

7典無得救

笑撚死人，推成人台嗰個啦不如

手快得滯開錯台咋

寫好啲個Bot啦

傻西典

成人台幾好笑

分家

分撚完未

慘敗嘅時候潛水用

好喜歡Keita

留比車狗用

戀童樓豬

我個性取向好正常
唔好再屈我戀童

孌童可以係正常異性性取向？
同話你孌童好似無關

撐樓主

［晏菲路路慘案］利物浦 對 車路士

推返呢個唔該

呢個留返俾阿㊣啦

已經放咗j圖

樓主打緊飛機都不忘開post

值得讚揚

點解個po變返波台嘅

有冇人知去拎樽之後交去啲收集點既呢個方法有冇陰性通知？

政府既唔知有無sms喎

咁典算

自己搵地方test

留名 聽講柒典又柒

柒撚夠未

我之前有

同事都話有唔想撩鼻

We are deeply saddened by the passing of a true Anfield legend, Ian St John.

The thoughts of everyone at Liverpool Football Club are with Ian's family and friends at this sad and difficult time.

Rest in peace, Ian St John 1938-2021.

Rip

唔好撩 好痛苦

撩屎眼好過

推邊個架

［晏菲路路慘案］利物浦 對 車路士

試下推上熱門

Steve Gerard Gerard

新利留名

未

紅店

J
好想後入

原來冗員森美先係最正

互推

推呢個啦on9

屌你老母車路士

好想推

做咩2個Post都係波台既

科興第一滴血

咁撚快死左, CLS

變咗廢老搶住打歐洲野

睇新聞 跨境小學生
話我地上唔到google交唔到練習同功課

有冇LINK

第一滴血

信政府不怕

之後係咪陳建波話一個賠一百萬？

撚會賠
賠左即係認支針有問題
班藍C上街都似

有長期病患唔會賠啦

理得佢, 有得屌一定上

跟隊

賠錢姐係認低威 落阿爺面
$0已袋 理撚得你

你屌樂子後面？

睇完新聞仲去?

叫佢食定早餐

9成9唔撚計係疫苗搞成咁架啦
中國式計法係要排除所有有關既因素先計
基本上仲難過如何贏巴塞

無長期病患中肺炎都唔會死架

東方染黃
亂港叛國

太安樓

聽聞係

陳小春

你就好，就快有250萬

CLS, 呢啲囉泥講笑

Г.Д.Р

留低嘅係一份心意，而唔係負擔

唔死到自己親朋戚友，
藍絲係唔會上街

點解你要推2個po

想推成人台架，
但見呢邊又想插下嘴

唔知點解嗰個po又變返波台po

屌咁唔推啦，
樂子係呢邊繼續講啦

2.5m都無鳩用

香港有合法安樂死比老人家

沉到

配合返隊波

曼城真係好撚屈

今年又要98分奪冠

皇者鏝

拮利汽車

Push this ？

今日好凍

上年啲紀錄比鏝破哂未

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必真的要走

Wfh 係時候開部ps4

奶西串到

無得入搭𨋢索人香水

Liverpool's transfer intentions for this summer are not yet known. #awlfc [telegraph]

唔係known曬啦咩none呀嘛

盧保迪

佢係咪入左營

港實測冇文迪唔睇了

佩儀點睇都正啲

真的想哭 真的想哭 分手怎會一臉笑容
淚水忍得到 即使進步 也似石頭粗糙

哈比黎喎好似

咪亂燈

出左陽性result未

根本呢輪打都係白老鼠啦

除非真係工作需要要成日接觸人或者出國去旅行
唔係都唔打住

隻毒狂變種
真係唔會打
白老鼠咩

奶西快啲買包糧送比比青
比青好人到燈到佢無病

biontech係德國生產

撚完狗未dllm

當你在海外遭遇危險，不要放棄，請你記住，在你身後有一個強大的祖國！
你永遠可以相信科興！

[MV] 體恤金 (嘩！) 數百萬當係碎銀！

見到爸爸托C係成人台留名

見到你係叫雞post留名

夠走佬啦

【西媒報導......】

西班牙媒體 AS 報導，埃及 u23 已決定徵召沙拿以超齡球員身份入選奧運大軍

如東京奧運成事，沙拿將需於於 7 月尾 8 月初作賽，錯過部分來季季前準備

Cap圖黎睇過

好dirty

借錢唔還個人妻？

送左未？

原來奶西成日叫雞
好污糟呀

人格謀殺

又改圖

Yes利申睇唔到

睇完洗唔洗洗眼

係譚仔阿姐入面都算靚嘅

叫雞都已經污糟
仲要奶隻雞塊西

佢影啲腳相其實fake到人

腳指尾叫雞

阿叔咁快有老花

係大陸呢啲有咩好癲
係時候習慣下啦

小妹61歲
點都識揀過你啦

勁柒

送左未啊

佢邊夠膽呀

好撚眼訓啊屌你個閪

【昨日練波圖】

見番艾利臣、法賓奴，上場話有病同有傷嘅迪奧高・祖達同賓戴維斯都有份！

人妻開口叫佢送wo

Dirty

件野無咁快有嫁

想問對rb個場幾時踢？

咩泥？

我個個靚1千倍

越講越似

愛瑪士人妻

有畫面

就算真係死左 你覺得你真係有得拎2.5m?

夠台北full pay

警嫂琪琪

咩事？？

準備為國捐軀。

有警嫂拍抖陰表示依家出街好撚驚俾人知道自己同仔女係狗乸,狗仔狗女

一定好淫

唉，過多幾年差佬人工可能仲高過醫生律師

高唔高人工我唔知
但係一定係全香港最穩陣嘅人
重穩陣過特首

惡撚晒添

如果想開心為什麼需要等
利申無錢

移民天堂？

有冇叫春合唱團

有無ching參加左Derek.love好似好撚抵

得番我 你 波子會叫架炸

你係咪會去landmark haircut ？
我驚去到頭都抬唔起

haircut就應該唔會去
一見你就知你唔係去依d level嘅salon會好柒

叫完又唔會改變現實

只會令自己更灰

有冇人可以翻譯下 傾緊咩？

鐘培生整左個野叫Derek.love
你每個月課800比佢
佢就係咁送番d野比你
咁佢依個月就會比人去landmark haircut剪髮

我知係邊 但唔中我

我夠知係邊

點解要貨金比一個有錢佬去送野比自己

而且課左仲要唔去

因為佢d野真係>$800
好似好抵屌

問題而家樣野唔岩你啊嘛
咁當然去齊既係有賺既

是但啦

真係唔會去，我自從買左個電剪，就自己剪自己，剪左3年，慳好多

唔去不如益我

我意思係如果有join唔會去, 因為我冇join, 而且就算join 左, 去都要比車錢, 自己剪連車錢都慳返, 貧窮就係咁限制住我呢D毒撚的想像

嘉盈真係好正

如果佢幫你比埋錢比你屌tifsir,
樂子會唔會怕人地心入面笑你柒而唔敢去

Tifsir你屌埋我個份

窮人思想:
要出車錢同買condom錢, 咁貴, 對住女神又會尷尬, 自己打飛機就OK, 慳返好多

2樣嘢黎
你唔係個level 嘅人
去landmark 就算食飯，人地都可能睇你唔起
Sad but true
個世界真係咁階級，特別係香港華人社會

Ok

排隊

做人唔可以太在意其他人睇法，
你依家去買利記波衫人地都睇你唔起架

你岸鳩
我地上年英超冠軍

仲話要印英超冠軍章？
除非sales 都係利迷，
如果唔係實係到忍笑啦

你都on9
唔講以為而家護緊級

除左熱阿，
其他應該都係度忍笑

話時話依家我利會唔會係咩最低分衞冕冠軍？

福原愛咁撚正都唔識珍惜

佢同人爆房喎

應該未過李城record

我淨係睇到家暴

明明之前先成日晒恩愛

睇完運動會都仲覺得佢地好襯

就係囉

不如直接轉做演員好過啦

我果件真係未得閒拎去印
有咩所謂

咪話，堂堂正正咁俾左錢，
駛乜唔好意思

未比錢
我意思係有咩忍咩笑

下屆唔使對住777了

不過對689

2個例子根本唔同，咁都可以拎黎比較

琴晚先聽19話有人想復辟今日即刻黎料

Yes

是但啦，屎味咖喱同咖喱味屎，兩舊都係垃圾

其實係一樣，
唔同嘅係你嘅心態同角度

成日都覺得爸爸啲諗法好奇怪
唔係好理解到

以為佢假膠但佢又好似係認真

利區少數正常人

似精神失常多啲

似四五十歲阿叔諗法

世界正在變好

弱化版可樂

印件衫都驚俾人笑

爸爸托Coke

佢唔係驚俾人笑
佢係話而家買利波衫會俾人笑 呢個仲難理解

呢度啲利迷都係80 90後多
60 70年代請前往facebook

精壇開始屌陳公了
好好笑

我10後

人瑞

我千禧
哥哥帶你去牛頭角味之誘惑食嘢

味分高下我就識

呢間啲嘢好正㗎

賣零食？

油塘
上次經過突燈入去行

點解

又無幾千蚊

咩股

美股？定買咗嘢

索尼爸爸又搶我錢

抽到ps5?
屌你牙

睇下你係咪入面

我諗我要解釋返啦
首先係樂子話佢join 個咩plan 送一次高級salon 剪頭髮，
但佢話怕去到俾人笑，
我先話利最近咁柒買波衫都會俾人笑架
兩個情況其實係一樣咁點解你又唔怕

Block 左
自己反省下

大家明白晒啦

祝你有機冇game玩

牙麗

見大家咁灰咪講返正面啲嘅野姐

可以放係到供奉 好開心

我覺得
佢講個隻比人笑係唔到果個層次去做果個層次既野比人笑，你講個樣波衫係你支持隊波著個件衫但成績差比人笑，自殺死同比人攞刀插死都係死但唔一樣既野黎

咁唔講囉

以為你係可樂

好彩小妹00後

國米財困 利記捱下義氣買夏雞尾幫輕下啦

呢個世界越黎越荒謬咁

689又話返出黎
47子又比人追擊到甩碌
721案控方周天行做到成個辯方咁
打科興死左拎唔到2球

仲有利記竟然衛冕唔到

仲未完季仲有希望，ynwa

主場五連敗
見證球會恥辱紀錄

等於話一日未死一日仲溝到女咁

好似番大貨 我咁黑仔都抽中

屌

人妻似佢

唔係依種TYPE

根本人妻嚟

係
我老婆

viutv就黎做石原藥劑c

呢個女仔真係好靚

$650

人__情未了？

好爛套劇唔係石原fans都好難睇曬

Jurgen Klopp says Alisson will return versus Chelsea. Fabinho ready for the squad. Jota to be assessed.

@_pauljoyce

Klopp asked whether Fabinho will return in midfield or defence: "Both is possible. It gives us options in different moments. if you can find a way to bring Fab back in midfield, it would be quite helpful in some games."

リヴァプールはカペッロが「ヨーロッパで最も優れたMF3人のうちの1人」と称したニコロ・バレッラに狙いを定める。

€6500万の巨額オファーでカリアリ出身の彼の獲得を目指す。

インテルは最も輝かしい才能の持ち主を失うつもりはない。

[🇮🇹inter live]

屌都係想講多句
其實你覺得兩種唔一樣，
純粹係自己心態同角度嘅問題，
你真金白銀去買一樣服務/商品，
你又無提出額外嘅要求，
點解要怕羞先

有冇人睇咗靈魂奇遇記

等祖達救命架

“But i will rather play him at CB”

如果說雨天總要放手 總要分手
如果再見面學會面對 世界轉變
明日看雨點灑到滿天 總會掛念
我會隱藏我淚線 分手總要在雨天

唉

一齊殉情啦

___撚夠未？

(原來有同道中人)

睇咗好睇

我好早講過佢同韓妹 可樂 同類

佢好似同你一樣做緊爸爸

佢一名爸爸 我兩名爸爸 唔同嘅

CLS

不要妳離開 距離隔不開
思念變成海 在窗外進不來
原諒說太快 愛成了阻礙
手中的風箏放太快回不來
不要妳離開 回憶劃不開
欠妳的寵愛 我在等待重來
天空仍燦爛 它愛著大海
情歌被打敗 愛已不存在

沉在愉快 時日越走越快
祈望可以被你了解
讓我寄生在你天空世界
我願意不走也不出界

睇咗了 幾好睇

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

抽屜泛黃的日記 榨乾了回憶
那笑容 是夏季 妳我的過去被順時針的忘記
缺氧過後的愛情 粗心的眼淚是多餘
我知道妳我都沒有錯 只是忘了怎麼退後
信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空
我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過
最美的愛情 回憶裡待續

叫春駛唔駛咁大段

叫哂成段 都幾好 john？

單戀也是正常 天生我太善良
早愛著你 可怕是你 一早看透真相
馴服就似綿羊 相戀太善良大多打敗仗
受騙的那個 比騙徒更混帳

打錯深水埗嗰啲姐

47人案
FB IG 5毛多到
你就知支共驚撚到, 要係咁搵人洗版

不了 好多女

我fb like左啲藍絲page 日日都落井下石

有無利子入到savehk笑下

9up都有個譜

小弟出嘅球星故事 今集會講沙迪奧文尼
大家得閒支持下 thx

Every time I think of you
I feel shot right through with a bolt of blue
It's no problem of mine
But it's a problem I find
Living a life that I can't leave behind

高普放口風喎，邊爐係咪真係踢6號

邊度？求下佢比返中堅踢中堅啦

Klopp on Fabinho:

"If you can find a way to bring Fab back in midfield, it would be quite helpful in some games. Both [positions] is possible. It gives us options in different moments." #awlfc [lfc]

Klopp: "Fab in 6 would be helpful. We will see. Both positions are intense. We haven't had to rush him back. We don't know if he will play or is only ready for the bench. We will see. If I'd made my decision already, I wouldn't tell you. Let's see."

Klopp on 18 CB defensive pairings this season:

"Stability would always be great. Nat and Ozan did really well. I heard people were quite critical with both of them [against Sheffield United] which is really picky to be honest." #awlfc [lfc]

You're beautiful
You're beautiful
You're beautiful, it's true
There must be an angel with a smile on her face
When she thought up that I should be with you
But it's time to face the truth
I will never be with you

"Stability would always be great. Nat and Ozan did really well.

9up大師又黎

我無屌過球員教練同呢度嘅會員喎

I hope he buys you flowers
I hope he holds your hand
Give you all his hours
When he has the chance
Take you to every party
'Cause I remember how much you loved to dance
Do all the things I should have done
When I was your man

牙典最愛

牙叔call spring?

Sorry sorry 感覺似啫

仆街賤種先會長命

比清發功

Call ed
But no one follow

返下教會做下義工真係唔會shake唔到女

今次撐你

老實，人就拉晒，跟住會繼續清算，班鬼佬可以做嘅已經做晒，救生艇上到就上啦，走唔到就盡力保命留力啦，仲有排捱

不如全部跟我做正面撚

保持信念
There is only one true heroism in the world: to see the world as it is, and to love it. (Romain Rolland 1866-1944)

正面撚全面進場

原來我係仆街賤種

留返條命先做到想做既野
唔好放棄 好多人陪你

成人Post轉咗去體育台

我想做好人

前面漏左
我認為
3個字

爸爸托coke

好呀，去同法官講，睇吓佢俾唔俾你做好人

咪有「我覺得...」

布包入未

布仔好驚冇人要佢

錫菲聯打低我地爭歐霸位嘅主要對手維拉多謝

李城都失分

佢地和般尼 多我地一分

由準8弟準7弟

變

格流又贏

可接班了

隊長

隊長返到利記第一個轉會窗
簽格流舊將eg ryan kent
叫軒仔米拿打比fd子睇有無人想黎踢波

即刻指返神軒

咩啊點止一分？

Wfh好處真係可以係被鬥度恰一恰

你食屎啦

🚨 LiverpooI v RB Leipzig [second leg] will take place in Budapest's Puskas Stadium.
仲好 中立場勁過主場

點解仲有得wfh

屌你兩次

屌你三次

廢青嘅wfh咪即係失業囉

公司有人中獎嘛

奶西而家返緊咩

辣殺文員仔

挑選哪位

風流工

想夜晚打多份工搵錢
會唔會死

星期六日PT有無乜可以做
真係窮到濃，好撚大開支

買少啲禮物比人妻啦

之前ot最勁果排試過星期六都返pt
結果攰到會訓曬成個星期日
個個星期都咁loop

出黎做鴨啦

人地有team
如果識人做開
易搵d

訓左冇睇獌就失分
李城又失

只要今晚食到車
拉近距離不是夢

比你咁講今晚多數都仆得街

你介紹下啲闊婆比佢啦

都係繼續訓好啲
和到都算執到

有介紹嗎

咁講完，今晚做假利算

台豬囉

我講唔講你地都假利架喇

呢啲錢唔慳得

衣家對前列和到都收貨
唯一期望係睇下係咪法賓返中場jota復出

Jota 邊有咁快

好返有跟操啦
係話佢又肚痛咋ma

咁耐無踢有排操啦

星期六日比裝修架咩

你估得屋企可以裝修咩
仲有星期6係應該可以裝
係星期日唔得姐

應該係唔俾鑽牆？

不如去屋企附近啲珍珠奶茶舖兼職啦，
多女又無咁辛苦

果啲人工好低 都唔知有無40蚊個鐘

之前秘撈去幫人抽研究血 一日千幾蚊

有冇抽靚女血

果時喺兒科做
啲女剩係李典先啱

賣珠奶同成班真理褲學生妹嘻嘻哈哈，
點比

有理由懷疑爸爸托絲=柒典
2個都係戀童

出得來打工都大過16歲啦

你專請d未夠16嘅

你唔好ff咁多

屌我都係打工姐，
請邊個睇老細口味

懷疑爸爸=樂子

比x夠話自己係打工
點知比我發現佢係老細嚟

回家吧

你自己咪又係

爸爸=可樂子
爸爸托Coke

真相大白

謝隊返來會唔會又冇冠二十年

佢返唔返都無冠30年啦
有FSG喺度

些路迪班霸咁耐終於俾謝隊打爆

我諗佢領軍能力都有

//譚文豪在法庭上的陳辭

好多人講譚文豪，好多人講飛機師，飛機，但有幾多人知，我係一個用咗兩代人脫貧嘅故事....

我出世係好寒微，住木屋區，仲要唔知係咪陀衰家，出世之後，燒埋，住安置區......一個公仔麵 3個人唔知邊個食。

爸爸揸的士，揸特更，日揸夜揸....送到我去澳洲讀書，番到嚟有航空公司請我，送我去澳洲...番到嚟...我係由地底泥，爬上地面，我仲要爬上三萬尺高空，完全係我一手一腳。

爸爸係我好尊重嘅人...末期大腸癌...細個有公仔麵，佢無得食比我食先，我細個無玩具玩，佢去垃圾房，砌番畀我玩。

爸爸，標靶藥，每個月要三萬，我當時畀到，但我會諗我畀到啫，其他人點？住公屋嘅點？我當時就覺得，香港係有啲問題，係要去解決，所以從政。

去報到當日，我只係攬一攬我老婆，唔敢攬咁耐，驚仔女覺得奇怪。

攬一攬我個仔，我個仔好唔耐煩咁，攬一攬我個女，佢瞓咗，原來瞓咗，佢就見唔到爸爸。

法官閣下，你唔使同我講保釋條件，我係願意接受任何條件，如果你要天上嘅星星，只要佢喺大氣層之內，我都飛上去摘畀你。

我係願意做任何嘢，去攬住對仔女，攬住我太太 同佢講對唔住，十萬句對唔住。//

嘩大佬

要重注車了

唉屌想保釋都要含撚咁滯

本諗住睇

屌你老味响街睇到喊左

你給我 這一輩子都不想失聯的愛
你的每條訊息都是心跳節拍
每秒都想 擁你入懷
全世界你最可愛

你是我 這一輩子都不想失聯的愛
就算你的呼吸遠在千山之外
請你相信 我給的愛
值得你愛

人生是什麼
我今天不知道喎

努力又是什麼
若目標已經出錯
這裡有沒有人清楚
愈努力愈錯得多

ching係咪老婆出去返工
你顧家

一個男人為咗照顧屋企人
放下尊嚴去含撚

咁先偉大

唉，想喊，每次睇都浪住啲眼水

申請保釋都要搞到咁

到時真係判果時
都唔知點

條罪好似坐底10碌 cls

而其實上面就係睇準屋企人大過天呢樣野
佢下下都搞埋你屋企人 等你驚等你唔敢再出聲

共匪

返hea工

輕嘅Under 3年
重嘅10年至終身
戴教授同G phone應該都係等被重判
上面啲狗官開到聲要佢地坐

老果D睇下第日可唔可以保外就醫

唉屌
真係覺得人生無撚哂希望
生存係呢個地方到底為乜

共匪走狗
開咪叫
成班垃圾社會最低層

啱啱睇完熱門

touch wood 真係好似講遺言咁

時事台仲有人屌緊佢地為保釋應唔應該講呢啲說話

佢哋自己俾人告計下

試下

之前有班手足認罪
咪又係比班撚屌做乜認
衝又人地衝，坐又係人地坐
班撚屌隨時係屋企打緊飛機係到冷嘲熱諷

fans都頂唔順

唔好講判入 淨係比人告我咪我都壓力大到唔會有一晚好瞓

班仆街熱狗仲笑白鴿 公民袋 睇到好撚嬲

期待緊戀deep

都唔係隨時架啦
你估個個都係老婆巴咁偉大咁勁咩

緬甸真係仲癩撚過香港

收下把閪口啦

般尼失果球pope做乜鳩 平時又上哂身

緬甸揸槍惡晒無野好講，
香港啲官讀咁撚多書，
走去利用個制度同法律去屈啲民選議員

有腦嘅仆街比無腦嘅更加大殺傷力

我諗呢件事已經去到唔需要花口水屌嘅level

呢已經唔係示威抗爭，
只係搞個初選，
只係想係立法會否決施政報告，
每一樣都係制度內嘅方法，
有咩錯？犯咩法？
控方辯方法官律政司個個都心知肚明

如果ghpone 重判國際社會都冇反應
成個香港都應該真係收皮

佩洛西去左邊

歐盟一直關注事態發展，希望中央政府尊重香港人權自由

架空緊燈攬緊權諗緊計鬥死侵啦
比人政治檢控都唔知死左去邊

其實國際社會去到最盡可能就係好似uk 咁放寬移民申請

大家都唔會期望出兵打個有核武既國家

留係香港可能只有絕望

但移民唔係得個up字

一早就注定無嫁啦
先唔講人權同自由住
早1x年中共已經一路斬香港手斬香港腳
但社會既發展就無停到 樓價物價一路升
但香港落後過其他已發展國家大城市好多而又無點進步
1x年已經注定得地獄一條路

連個天都喊

CCTOY
如果沈旭暉聽佢地9up留港 佢可能係第48人

今晚杜曹一定襯廢中病攞佢命，之前成日比其他人用佢同廢中比，又話咩佢係新廢中，活係廢中陰影之下，今晚仲唔有仇報仇？廢中記得唔好輸太多

格拉斯哥流浪作客利雲斯頓，謝拉特為一個「十二碼變插水黃牌」判決向球証開火，結果半場被驅逐離場。格流最終小勝1-0，謝拉特完場後表示球証不回應他，是因為知道自己判錯。
格流最快下輪提早奪冠，停賽的謝拉特有可能錯過球隊榮耀一刻。

唔該些路迪贏多場唔好搞到謝四咁都要錯過

都要有能力先報到仇既

去個今時今日 移民已經唔係一個選項

仲真係收皮
一早收皮左

同車一拍即合

all talk, no action

冇得落場邊遮
可以坐係看台

很傻很天真

屌呢啲有乜所謂

得罪講句 當初中共打反送中係港獨個下
就已經知香港玩完冇得翻身

香港既西方價值觀行赤化政策一早預左收皮
但好多人唔係咁易話移民走就走到 好多要跪低係香港繼續搵食
搞gphone 都冇反應既話應該係放棄左香港 收晒成個香港市場皮

長い雨に遠ざかる声 足を止めて町を眺める
煙る空がどこか奇麗で 懐かしい場所に変わって

17歲男愛上43歲OL 飯店激戰5天！父母現場目擊傻了

@樂子

我哋呢代無架啦，
旨意下一代啦

無國際關注
但係人地死幾多人真係有個數，香港就.......

其實要做嘅做晒，五眼一開救生艇計畫已經係最後一步

其實我驚遲啲我地唔係移民，係走難，好似當年越南難民咁

調轉走佬去越南算

希望D越南妹會收留我

以依家個國際政治格局黎睇
唔改變既話只會越黎越多獨裁政權

好多越南妹都好正
去咗兩次好想繼續去

尤其D發展中國家
一民主就亂龍
比晒藉口班獨裁政權去攬權

人民無足夠政治意識去維持

恰左成日 冇做野
打機先

你去做咩架

去潛水食好西行下景點咋
唔係你諗嗰啲

宗今場又正選

上場展現左球隊最缺乏嘅活力同侵略性

高普話

隊波依家有西人用咩,
咪場場都勝利11人,
有人傷先會轉唔同人

賓大基達強勢復出

賓大未出過 唔算復出

你wfh咁hea 我就咁忙

事實係港共已經唔怕任何人屌佢
你睇元朗721臭鳩圍頭佬嘅審訊待遇同47人點唔同就知，你都唔使質問佢公唔公道，佢擺撚到明話你知我係唔公道架喇，吹9呀？

1 9 樣

我新黎嘛個個忙緊 冇人教我做野

今晚利po可能只得十零人做真利

今晚踢咩

You fake 利

邊爐係唔係出得返

係
踢中堅

如果佢打中場
係咪

母泰邊

宗師冇得踢

假設真係邊爐上返中場
應該無Jones啦
除非高普會唔用老母
不過我諗下半季都會繼續中堅賓

今晚有波睇?

估到廢中咁出

AB
樂青邊啫
宗泰母
沙明文

Sub
早 米 菲 尖
張 基 短 力 祖

買返少少車贏先

邊爐都係打中堅㗎啦

點解唔係車識波

我地邊夠讓得起

邊爐中場勁咁撚多
打中堅又等輸12碼
高波又唔係特別好
轉身速度又唔係快

拍住馬貼就好少少
拍vvd就勁
但個個拍vvd都勁架啦

邊爐中堅勁過高美斯

上年上半季高美斯搭vvd勁撚到仆街
真係vvd lite咁

今晚利炒車3球以上
我即時炒車死又點話

上場卡巴搭菲臘斯係英冠級數
況且高普排陣都係保守，好易估

今年全年都會中堅賓
驚佢打得太多中堅迷失左
出年踢唔返中場

高美斯今年有段時間單飛嗰時都打得幾好
係無情白事自己整傷

英冠級但錫都入唔到波

偉 係度嗎？

bino拍kabak應該
照而家出場順序
kabak>nat>bd

好彩渣，
早安救左兩下，
卡巴球烏龍又咁啱越位

果球睇返好好笑

大把可以做啦 唔使出兵
你制裁到去伊朗北韓咁
北韓都要跪 伊朗都曾經半跪
再去埋石油禁運
呢d唔使出兵

但依家商業機構斷唔到人民幣
而且打支那係要民主化亞洲黎包圍佢

即係東盟呢個垃圾集中地
(得日日俾香港人笑柒既印度算好)
成個亞洲都係生番國家仲做晒中國附庸
其實關鍵係當年輸越戰
歐美咁多年係東南亞連1個據點都無

出Phillips 好過出青雲啦

4:15 你睇埋我個份 我係被竇舒舒服服訓教唔好

應該收集啲證據
第時拉晒班人去起集中營

真利今晚早D瞓

但我應該係假利，見到就見。

兩個一齊出咪得

聽日放假
瞓天光

打27場入得16球
最慘係有隊仆街球隊放個明日之星俾人成二千幾萬鎊但一球都入唔撚到

如果係買基奥特/奥力子應該點都執10球8球

諗起都想笑

都話左個回購係用嚟水人貴買
降左班就唔駛回購

賓戴維斯打得好地地走黎做後備

可能買嚟打英冠呢

會唔會真係有妹豬上釣架

人工可能高過些路迪offer

慍乜L，呢個咩字黎？

英超big 6冗員
定係英冠Google人冇人識
自己揀

好似話SO難基去咗英冠識入波了

幾個競爭對手都唔勁，
分分鐘可以打兩場歐聯

其實佢仲天仙局過布包皮
半隊英超人腳先10球
布包皮半季都10球

賣出去既得光頭仔叫係英超踢緊

油麻地軒達臣個鄰居都唔知去咗邊

WINNING重生球員個數值廢到爆

I mean 當時既年青球員

班狗同官一律叫共匪走狗啦
仲黑警

邊個油麻地軒達臣

Naby Keita and Diogo Jota will be on the bench against Chelsea tomorrow night. #awlfc [@MaddockMirror]

今晚實有輪換
隔兩日又要踢痴尻線

證明真係英冠級數

四點點睇呀屌你老母

聽講下場歐聯去返同一個場

Firm咗

算唔算係好事

算
主場5連敗
過埋今晚就6連

諗緊今晚睇唔睇
唔想半夜睇輸波

今年d時間都cls
大戰成日放週中/星期日深夜

咁咪撚睇
我而家場場唔撚睇
驚睇撚到跳樓

利波冇早場
逼害香港球迷

希望會啦
不過高普應該有邊爐就出邊爐

嚟緊對富咸已經係好少少，香港時間晚上十點

bino> hen> kabak> nat> bd

中堅賓

文尼都成個月無入波了

都唔知之後都會唔會都跟依個時間踢，以前係早場一場，中間個時間3/4場同時開波，尾場一場。而家斬到開哂每個時間得一場。

但文尼會有個錯覺帶比人係場場都踢得好。

佢好積極 但係好似好多波都打右邊

Rhys 已成condom

之前都畀咗好多機會
但係自己打唔起

文尼D比波好求其真係老毛病，而家直情踢到變阿達馬查奧爾咁。

今日又輸咗七千幾蚊

半季10球其實算好勁架啦

星期日10:00

對富咸都算係大戰既

一係就踢星期六8:30

護級大戰

講緊英冠 英超有10球就真係勁喇

你用返英國時間諗 其實唔痴線

得15個保釋到

屌你老母死共匪
無一個共匪同走狗係無辜

立場姐姐好有骨氣

【致︰艾利臣】

高普喺對車路士一仗賽前領隊的話一欄，特別提及啱啱痛失父親嘅艾利臣。

----------

今次會係自我加盟利記後，喺刊物上寫過最困難句子嘅一次，當然我係想提及我地嘅門將艾利臣。

事實上我實在無法公開談及呢件傷感嘅事，講真真係太困難，或者我寫出黎會更好。

近期，世界上每一日都有太多唔同嘅人離開，我地球會亦經歷好多傷痛。不論利市、英國甚至全球，每一日好多人都要面對痛失最愛嘅苦況。

喪親之痛已經變得太普遍。

但呢次意外，對我地美妙、可愛及充滿靈魂嘅艾利臣黎講絕對係悲慘。

無人能夠用文字去表達佢地嘅傷痛，當然我亦唔足以理解。我希望話俾艾利臣知，我地全隊全個球會對佢及佢家人嘅愛係無止境。

最能夠令老碧加先生欣慰正正就係佢兒子艾利臣，因為佢成為咗一個好出色嘅人，每一日佢嘅生命都足以令父親引以為傲。

我地會俾艾利臣最多時間及空間去平復傷痛。

利迷亦知道艾利臣會感受到佢地嘅愛及同情心。

艾利臣係我認識嘅人中，對信仰最虔誠嘅人，所以佢一定明白今次只係一個暫別，有朝一日佢地一家人會再重聚去慶祝一些佢未來嘅功名及成就。

我成日都話足球喺無咁重要嘅事中係最重要，今次又再次可以應用，唔單單係艾利臣一家人，仲有聖莊一家人。對每一個痛失最親嘅人，足球可以暫時令人抽離殘酷、給了人力量及歡樂。

一如以往，我地會盡全力比賽，令所有同我地有聯繫嘅人感到驕傲，直到我地再次相遇...

YNWA
Jürgen
----------

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

食屎共匪
做賊學人管國家
崇拜佢地個班奴隸賤過地底泥

本賽季英超進行至今，利物浦傷病情況最為嚴重， 與傷病日數最少嘅車路士相比多接近4倍。
#PL

住佐敦果個伊比既鄰居

我利又贏

軍醫係咪要檢討下？

依家好似俾人開掛搞到全隊紅十字咁

好似尋晚錫菲聯咁踢兩點都仲可以睇下

好撚興, 全部共匪都要死

其實預咗，橫惦都已經where爛晒塊面

曼治一季都係8，9球姐，
雖然唔同位

屌你老母全部唔比保釋

冇得保係意料之中啦
大家睇開啲

即時上訴on99

又未夠料charge人
又唔比人保釋

哂氣
支那根本無法律可言
死賤種做賊起家學人去管國家

唔好搞笑啦你拎個中場同前鋒比入球數？
不如你google下abraham入幾多球先

屈高唔計

solanke矮佢1吋咋

好撚心痛

上場對錫菲聯，聽何輝講先知積羅賓遜喺對面踢緊
不過睇wiki個數據上陣唔算多

想問天水連線係咪仲有KEEP住有活動?
除左同燕子合作之外

咁曼治已經入多過交屁同綿龍

睇channel/FB
早排先派完揮春

包皮半季就10球啦，
不過無睇精華唔知佢點執返來

好撚心痛

到底我地仲有咩未輸

我反而睇到聯賽/歐聯4:00/4:15
睇完返工剛剛好

咁想支持連線既就去幫襯元朗教育路間亞萊泰
又黃又好食又話會捐錢比K

仲來都未贏過

聽日去開個邊做野, 收到

搵唔到WO, 有無地址或LIN

教育路果邊好多黃店
返過元朗兩星期 日日唔同選擇

[url]你都係tg gp?[/url]

個個都中好野

如果現實世界都咁好運就好了

真係唔整死你都唔收手

管下你老婆啦

你老婆真係賤種黎

睇班仆街高院批都要打到上終院釘死你為止
癡孖筋

權力係佢手
佢鐘意隨時送你中都仲得

721追擊白衫又唔見告得咁積極

告白衣人控方做埋辯方個份

呢個世界真係cls
連個官都質佢

未判已經坐成年對家又無後果
日日都咁既新聞真係好撚惆悵人都癲

GAY GP CHAT

上年都仲信有署光
仲有機會有人落馬
有獨立調查
外國會做野

過左呢年
真係唔好再天真

今晚都冇心機睇波
假利算

比個同李典一樣既人做左總統就知玩完

我建議大家唔好咁依賴外國勢力
香港人要先自救

運動高峰個時已經無撚用淨係夠膽行下街揸下車捐下錢，宜家走又唔想走，又廢柴怕死唔敢做啲咩野，一路睇住啲人去坐又囉囉攣又唔知做咩好

其實而家紅線太多
真係冇咩可以做到而又唔犯法

雖然好阿Q 未賺下錢睇下書飲下水

做隻港豬睇下愛回家算

No la

其實唯一對香港有希望既野就係習種快撚啲死
中共班人爭權既話對地方既掌控權就會削弱
咁香港如果到時未死得哂既話就會變籌碼
咁先會好好多

日日都睇 悶到癲

屌你藍屍
block多件

比返啲錢我呀

人妻

個市日日跌

明知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過傻在博他一次慰問我
任我辛辛苦苦花光心血不會有突破
盲目愛痛著蹉跎
誰管我 獨來獨往大時大節未提及我
說句再見全面離線未見他掛念過
為何犯錯 隔離了我 該怎去搞清楚
想約他 私訊他 別無視我好嗎 中斷聯繫了嗎
等他 回覆 答我 解說一下

我朝朝食早餐前都要唱一唱國歌

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!

見到美股咁都訓唔著
有冇人直踩4點

假利告辭

我啲錢呀

真利仲打緊機

跌撚到呢 波都冇心機睇

真係bino

+kabak

Alisson; Alexander-Arnold, Kabak, Fabinho, Robertson; Wijnaldum, Thiago, Jones; Salah, Firmino, Mane

Bench: Adrian, Milner, Keita, Oxlade-Chamberlain, Jota, Shaqiri, Origi, R Williams, N Williams

Craig Pawson stood down from refereeing #LFC v Chelsea as a precaution after being informed that a close contact had tested positive for coronavirus. He will now isolate and has been replaced by Martin Atkinson this evening.

感覺會送12碼

出腳師(禁區)

Philips 呢？

俾timo戲弄

jota

兩個光頭佬今場諗住犯幾多次規

咁都handball

應該夠揪

連sub都冇
又逼害?

Fabinho back at centre-back. Jota back on the bench. No Phillips or Tsimikas or Davies.

Timo終於喺晏菲路射入第一個入球

今晚可以全力撐車！仆佢個街

明明打得好過新仔

照咁睇比咁多機會kab
季尾好可能會買佢
屌

明明Philips 練埋傳ball

無續約

又要交學費.... 點解垃圾利成日要幫d垃圾交學費

安利簡又係 收成期先留唔到佢 依家到kabak

不過好彩未必買佢

但fsg係完全錯撚哂 你留philips 都好過用kabak啦下話

phililps被消失 廢中on9

屌 擺返上場個中堅組合 邊奴防中解放泰啦屌

訓返算 屌

傷前榜首 復出已經第7
Jota:

對面咁多快馬 唔出叻哥都正路
不過邊爐一好返就正選對big6 廢中又想人長抖

又邊奴中堅，因間傷鳩埋

邱仔+Ricky

輸住錢直踩睇閪波
好凍
一陣輸埋呢場就jump算

艾堅遜做親球證都無好野

kab仲撚慢

無人睇

個form暫時ok

條撚屌link聲畫唔同步

有

Kabeb暫時幾下長傳唔錯

鐘 勁到

鐘斯

宗神

KAB食屎啦

Timo差啲入

如果唔係timo werner已經入左

哇屌 咁都唔入

今場係第幾對中堅組合

嚇撚死

屌真係老虎二號

破二十

推得慢撚到

比車禁屌

是日戰術係下下鳩清上去比沙拿去追？

頹到冇人睇？

Timo

衰過老虎啦下話，老虎話晒有代表作

右邊任攻

點名

剛剛入錯車po 屌

對面個占士茅撚到。

俾人撳屌中

呢場好搏命

通常最後都輸

叻菲有咩差過卡巴

車搏命？

主場五連敗
應該破or平紀錄

車仔㩒屌 我地禁區都到唔到

雞巴咁撚樣頂後大膽到咁。

雞巴做乜柒

呢下醒ge 向高頂 龍門實攞到

AB again.......

ab又

又嚟

想點呀ab

ab又做乜尻

佢出唔出都死

ab唔出timo都單刀啦

我最期待的畫面出現了

ab

又送一粒....

笑死人咩

笑撚左 咁都越

嘩offside

呢球offside好慘

明知對面打身後波仲打咁高位
對中堅又唔係快

livarpool

邊撚到越

咁都offside？好難捉摸

R聯

我地都輸幾球啦

AB精神未ready唔洗格硬出場嘅

好撚彩

一對中堅仲好似冇諗住追
中場又係放空晒俾佐真奴吊高波

聽日車狗輸咗又有藉口

睇左咁多場仲未慣

Var 今次幫手，你班友唔係仲on99下嘛

陣間咪又輸返

邊爐＋雞巴
真係唔知點追

中肯講 呢啲點會係越位

好on9 var

中場完全幫唔到後防
得牙膏一個有意識

我地今季都輸左幾球呢d

var畫線睇佢想點架姐
英超球證

文尼

鳩畫嘅話，去英國apply呢份job應該得？

livarpool猁狗黑開正常啦 扮咩驚訝

mane on9

佢望邊到

所以個var制度好有問題

交屁

好多球
mount+佐都試過幾球
中場又係冇俾過壓力

有幾多年小畫家經驗？

文尼狀態差到

屌你老母文尼真係

寫信去投訴啦，係到吠都幫你唔到架bo ching。

宗師同老母=0防守
衰撚過出米叔

主場比人落左咒？

利物浦 對完 愛華頓 出信 就係要足總define呢樣嘢

結果FA唔理

對愛狗個球都唔計啦

急不及待想輸第五場主場了

比依到吹奏到今年唔識踢波咁。

jones今日又食返屎

和都偷笑，咁嘅態

好明顯R26 真係包撚哂越位，呢球咁都叫offside 真係好癲

jones 咪撚射啦

出祖達未

廢中真心痴撚線，後防穿窿穿成咁，中場佔中三子死剩老母，仲堅持打highline前場逼搶

livarpool黑開

想睇jota收mino

鐘斯係干提面前盤扭真係唔識死。

埃及佬今日咁無私

沙拿扭入去算啦仲傳乜撚嘢

以為自己c丹

今日好多鋪橋搭路，抵讚。

呢個skip中場嘅form

令gini同Thiago都多體力對抗

但對面都係skip中場 一過頭我地又gg

不過啲今日傳送麻麻地

d波9傳

斬比文尼果下係軒隊身上學到野。

睇下捱唔捱到70分鐘出祖達

宗今日

34min垃圾利2射0中

ab 70前失硬

捱到祖達出嚟再講

干提勁到

開頭吹到牙膏組織策劃破密集kill pass 乜都有，宜家睇落不停橫傳後傳同比失，仲衰過幾年前既某人，想撐但撐唔落

破密集 沙短 祖達
下半場睇下呢三件點

Skip撚晒中場

最後出米叔

但skip晒中場啲攻勢稍稍好睇過之前4連敗啲失敗build up

前題要有VVD + H14 同場

搵個識tiki taka既矮撚嚟打返同一套三工兵，輸對抗性真係非戰之罪
佢class明顯比另外兩個中場拍檔高好多喎

咁都拉到去巴斯基斯

從來killer pass 得肥沙最佳

原來屌尖，賓大，叻哥都唔係後備

擺後左一格

goal

0-1

Bye

希望最後20分鐘可以睇到

Jota Salah Mane
Keita Gini Thiago

mount勁到

費明奴傳失

即輸

終於

5場主場不勝
輸一球一定追唔到

明奴一傳失 人地就長傳

對面明打反擊
你玩亂9咁傳＋高位

再見前4

呢球靚撚到

屌 比TAA追返咪得。

廢到好撚癲

On9
冇人出腳守

對面好態好多，班友似谷唔起

叻過jones

頂唔撚順（指對隊波），入房瞓覺算

係5連敗

var都救唔到痢

唔係一陣有祖達睇 而家真係熄機訓算

換宗未

高狗即換jota啦屌

比人入左球都無咩感覺

Fuck taa

Mount 成個夏薩特咁呢球

仆街文尼傷。

有高普無窮人

費奴都唔知想點撚樣

有jota 換

班中場下下比翻波兩閘出 擺個阿婆落去都識守啦

踢條春咩

Feel到今日只會中一次龍，有冇波入就睇彩數

冇所謂佢都廢咗好耐

契仔勁到

又拎到屎咁

而家下下拖返慢再分二閘鳩斬都唔知做乜撚

訓一訓抖抖姐

鐘呢球攞到就靚了

人地明防反 你下下玩高章波
後面兩個又唔夠快 點打

覺得攞到都射唔入

今季疊埋心水推jones上去打前鋒，f9就算數啦

咪話，都唔知高普做乜9

f9幾時換走啊屌

歐霸都可能冇得踢

唔換祖達即訓

中場D磋傳點解可以差到咁。

唔係吹水，大家買定車下一隊入球都得

又輸
訓多陣算

岩岩球沙拿比鍾斯 同mason mount入波前個拎波動作你真係睇到級數上ge分別

80分鐘 應該輸緊3球起碼

中場三個 契仔唔敢比波 老母就不嬲lag機 最有質素嘅阿高就下下搓兩搓比翻兩閘

明買明賣 仲要咁踢咁樣輸
前面果三個比人睇死左好多場
明奴個態又差

點解唔用Philips+卡巴

睇個勢高普真走唔其 無晒功力了 又無錢買人 淨係兩邊斬波

中場個問題冇解決過 冇左神軒仲差左添

一定要用4/50m再買個先搞得店

輸個球真係廢到
個個都唔去殺

係人都知廢中433 左右閘壓前 high line
阿婆都識教點贏利

傳到俾前面
唔係控甩就彈返俾佢
點踢呀

為左兩閘推前棄中場 後場吊上去永遠唔到位 被人打防反反場唔夠快 完左
垃圾高普咁硬頸躝啦

叻哥做咩後備都冇？傷左？

早撚抖啦大家
已經估到死高狗下半場又換m7

其實機會係出左黎，但文尼踢空氣，鐘斯拎波又拎空氣。點搞

逼害

鬼叫keita ox 2件垃圾

個球似f3唔知後面有taa包緊先唔出腳
結論taa防守真係好撚廢

連球迷都睇透哂
隊波已經又傷又態差
仲一成不變打士氣波

突登起身睇利刷個5連敗
以為吹完越位到利入波
結果上半埸文尼射空氣之後佢揾唔番個波係唯一亮點

來來去去咪又係下半場
70分鐘米拿換牙高
80分鐘沙短換宗

仲有一個唔換

後備得Rhys 想推邊爐上去都唔敢換
屌你廢中 迫害牙叻

傷左

見到有波波頭
但賓大 叻哥都冇後備

今季幾多場半場0中龍？

source?

見證歷史
50年後可以同新一代利迷講

邊爐唔落腳都有責任

三個月冇贏過主場 屌你老母fsg

算啦 佢根本都唔會擺番法賓奴去番防中
直至d 正選中堅好番曬
根本都唔肯轉變唔知佢發生咩事

輸一球算少
咁既勢真係唔會追到
前面得沙拿叫好少少

Ben Davies又操傷
Nat Philips又操傷

呢個賽程真係要投降

關膠普事多
成日唔變陣
係人都成針對你黎打啦

高狗幾時先肯俾bino打翻中場

睇個勢輸多2球

問題係前面逼搶唔夠人 永遠比人兩個中場中放長波打身後 打三中堅 一黎唔夠人逼 二黎又攻唔到 433剋星 點解要咁堅持433呢

F9真係進攻一D建樹都冇。

其實變咗個form

半場應該唔換jota
70-75分鍾就會收thai f9
出jota m7

應該等雲迪克好番先會

人操練佢操到乜人都傷

老實失個球 taa補落去無乜意思

變咗

但只夠錫菲聯打

Taa幾時收皮

jones isnt good enough and fabinho isnt fit. we are losing

Really would have preferred Phillips instead of Kabak, Klopp might end up regretting that decision.

Klopp is a stubborn coach and has refused to learn his lesson, his lack of trust for phillip is annoying, he's playing favoritism to some players, we have defenders already, why continue to play a defensive midfielder as defender, this is so annoying, we lack good block in center

Dropping Phillips? That doesn’t feel fair for him ☹️ He’s been solid as can be when called upon

是但望幾眼
大家睇法都幾一致

防守都無乜貨賣了

老母都做唔到法賓個種掃盪型同抖住

明顯係冇人補cut in位果個錯啦 中場閘一野縮哂落小禁區做咩 禁區十二碼點咁空 就算人地傳出嚟後上撞射都得啦

咁嘅陣 應該得全盛vvd+gomez先踢到

nat唔績都好事
有個咁嘅領隊

你連射波都無
其實點會入到任何波

真係夠膽死對乜隊都高位防守，冇針對部署過

agger 條友根本針對人多過事
自己重用佢自己喜好 大過d 有態既球員

力子vs 日本仔 都揀出力子

最大戰犯死高狗
jota又唔見佢即刻正選

今次係唔係杜曹係唔係第一次食住高普

F9今場直情係失蹤人口

無歐聯嘅 高普幾廢都唔走得
要呃人上賊船

杜曹 真係勁好多
戰術針對 協調

抵啦 一成不變
比以前既頭馬收皮 好正常

佢打打下都上番去又變左阿糕掃盪型 笑撚死

真係冇換jota

唔好咁啦 杜曹未贏過高普

咁嘅牌章 輸半場就咁講嘢